謝振美：不滿獨媒記者「查警暴 止警謊」行動

【警務處來函
不滿獨媒記者「查警暴 止警謊」行動】

獨媒晚上收到警務處的電子郵件，稱不滿本網記者參與日前「查警暴，止警謊」的抗議行動。

在電子郵件中，警察再次重複稱，「警方」記者會的目的是要向傳媒解釋政策、澄清及回應傳媒的關注，指記者會場地不是進行示威抗議的地方。

警察又稱，本網記者的行動影響了其他專業記者的採訪權利，和剝削公眾接收警方重要資訊的機會。該封電子郵件由警察公共關係科總警司謝振中代函，同時轉發政府新聞處。

#獨媒報導
投稿／廣告： info@inmediahk.net
定額捐款：
Paypal 單次捐款：

應該6間都有寄

皇軍逐間媒體點名

自己嬲豬唔開賴記者 小學雞

係 不過想順便幫獨媒宣傳下。有錢就課下金啦

唔講粗口又跑得快既係妹妹定姐姐？ 不過我最愛係 dee dee

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

返大陸食屎狗

不滿咪唔好開記者會囉

見到呢條友真係好火滾....

其實好撚on9
反對'查警暴 止警謊'咪姐係認自己警暴,警謊

下次叫立場寫
促請警方停止性侵示威者,交出強姦犯
睇班人反應

戴個頭盔唔出聲點樣剝奪其他人接受資訊/探訪權利

警察又稱，本網記者的行動影響了其他專業記者的採訪權利，和剝削公眾接收警方重要資訊的機會。該封電子郵件由警察公共關係科總警司謝振中代函，同時轉發政府新聞處。

作故仔有幾重要